Rubberband出咗新歌

幾正

好正

Rubberband 必推

唔好聽zzz

我份人好簡單
有Brass就like

泥鯭期待食雞泡魚

今年派台既呢首最有feel

推下先

呢首麻麻，鍾意之前百毒不侵多D

出咗mv
呢首開頭一兩次聽冇咩特別 要再聽多幾次先覺得好正

呢首聽多幾次先越聽越鐘意
睇埋個mv啦 啱啱出 有poly同人鏈